{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029843?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 크루즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室をお断りする場合があります。 男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用には規定が適用されます。 時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対して宿泊客は責任を持って損害賠償をしなければなりません。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、ペンション内の指定場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 重複予約が発生する可能性があるため、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 予約期間が不明な場合は自動的にキャンセルされ、再予約する必要があります。 予約特典カフェは1階に位置し、営業時間は10:00~21:00です。 駐車場が完備されており、海水浴場の近くに位置しています。 送迎は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットとの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約や利用には規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失に対しては宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があるため、カスタマーセンターを通じてキャンセルができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が不明な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間が不明な場合は自動的にキャンセルされ、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "喫茶店は1階にあり、営業時間は10:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されており、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 532
    }
}